\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Besinnung} 
\index[in]{Schließ Aug und Ohr}
\index[in]{Besinnung}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/schliessaugundohr} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Dein \=Amt ist h\="uten, h\=arren, s\=ehn, im T\=ag der Ewigk\=eit.\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf g\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\\
2. Dein Amt ist h"uten, harren, sehn, im Tag der Ewigkeit.\\

Du bist schon s\=o im W\=eltgesch\=ehn bef\=angen und befr\=eit.\kill
\>\bf F\>\bf A\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\\
Du bist schon so im Weltgeschehn befangen und befreit.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Die St\=unde k\=ommt, da m\=an dich bra\=ucht, dann s\=ei du ganz ber\=eit.\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf g\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\\
3. Die Stunde kommt, da man dich braucht, dann sei du ganz bereit.\\

/: Und in das Fe\=uer, d\=as verra\=ucht, wirf d\=ich als letzten Sch\=eit. :/\kill
\>\bf F\>\bf A\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\\
/: Und in das Feuer, das verraucht, wirf dich als letzten Scheit. :/\\
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
\ \\
''Schlie"s Aug und Ohr'' war laut Inge Scholl eines\\
der Lieblingsch"ore der ''Wei"sen Rose''.
\end{small}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Friedrich Gundolf\\
Weise: aus dem Tahoe-Ring\\
FA: 180 FU: Nr. 129 GB: 199 LB: 274 TS: 450
\end{angaben}
